深水埗要人！

唔夠人呀！

推

where

勇武區竟然唔夠人?

98190979

十字開咗波

而家出發緊去西九龍中心

究竟係CSW廣場定v walk

全部集中過嚟 十字 啊~

西九龍中心

推 真係唔夠人

補充體力 轉頭到

幫推

黎!

嚟緊

要人

V walk近100人行緊去楓樹街

不陣地！！不對峙！！不被捕！！
星火聯盟 9819 0979

好多人唔知應該係邊到集合

去緊長沙灣

西九龍

去緊長沙灣！黎長沙灣呀

有無記者
人多唔多

少量記者 人唔多

西九龍中心？vwalk 行緊去 等埋

西九龍 出黎呀！

西九西九

西九龍 出黎

楓樹街欠人呀

來了！！！來了

食埋飯出

去左長沙灣！

去西9